有冇人試過清到屋企d曱甴？

最近屋企發現有曱甴出沒
有冇人屋企爆過曱甴之後可以杜絕？

毒藥/一點絕

淘寶毒藥

lm

要睇你屋企係邊種曱甴 再睇下用邊種方法

全屋裝修

一掃光

我養左貓……以後無見過小強

以前搵師傅調琴，琴入裏有好多曱甴屎..
師傅教落買威滅曱甴藥
一盒野貼落曱甴出沒地方
等曱甴帶返個巢穴到啲毒藥就傳開去

以前屋企細曱甴轉咗好多大size
買咗返黎用神奇地無哂曱甴，幾年無見過
(唔好問曱甴屍係邊唔想知 )
前幾個月隻貓望住地下某處陰暗位
我一望，一隻曱甴係企撚咗起身見到個肚
但趕住出門無殺到 夜晚返到屋企隻曱甴好似中撚咗毒
由我間房極慢爬出黎， 一野拍撚死好彩無強B
以家暫時都無再見過

比神獸清晒

要知道佢地係邊嚟

我有清到

因為我做過史偉莎